+++
title = "查看个人信息（Alpha）"
description = "查看当前登录账号的个人信息。"
weight = 1
+++

查看当前登录账号的个人信息。

在个人信息页面，可查看当前账号的基本信息，同时，支持复制/刷新平台 Token、更新本地账号密码、更新本地账号的显示名称等操作。

**注意**：仅本地（local）用户支持修改显示名称和密码。

**说明**：平台 Token 的有效期为 24 小时。Token 过期后，使用原有账号重新登录平台时，平台会自动生成新的 Token。Token 过期之前，也可通过刷新 Token，获取新的 Token，刷新得到的 Token 和旧的 Token 在各自的有效期内都可以使用。


**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **个人信息**，打开个人信息页面。

	在个人信息页面可查看当前账号的基本信息，同时，支持以下操作：
	
	**注意**：仅本地（local）用户支持修改显示名称和密码。

	* **更新本地用户的显示名称**：单击显示名称右侧的 ![](/img/00pencil.png) 图标，在弹出的 **更新显示名称** 对话框中，输入新的 **显示名称** 后单击 **更新** 按钮。

	* **更新本地用户的密码**：单击密码右侧的 ![](/img/00pencil.png) 图标，在弹出的 **更新密码** 对话框中，输入 **当前密码**、**新密码**、**确认密码** 后单击 **更新** 按钮。
	
	* **复制/刷新 Token**：单击 Token 属性右侧的  **平台 token**，在弹出的对话框中可查看、复制、刷新平台 Token，并了解 Token 的使用方法。

		**说明**：当用户通过 API 访问平台时，可使用平台提供的 Token 进行身份认证。



